Zoals ik weigerde het voorstel op het pleidooi van een afspraak, hij was zo goed als om me naar een tuin te brengen en me te laten zien waar de galg werd gehouden, en ook waar mensen publiekelijk werden geslagen en toen liet hij me de schuldigen zien Deur, waaruit de boosdoeners werden opgehangen; het verhogen van de interesse van die vreselijke portaal door me te laten begrijpen dat "vier op" zou de volgende dag morgen om acht uur in de deur bij die deur uitkomen ochtend, om op een rij te worden gedood.
